話說用緊z50重裝完

上兩星期發現佢藍mon
之後重裝完都係咁

拎左去俾人整
今日拎番部電腦番黎
又要再係win8.1 up上10
但搞左好耐都仲未得

而家
卡左係呢個畫面5-6個鐘

有冇巴絲幫到手？